落雨踢拖

聽日快啲落大雨 等我著拖鞋